搵藍同事試左，飛行mode 掃唔到安心上路

即係一掃就拎你電話資料啦

? qr code本身就係link 用嚟上網用

連登日日都有笑料

吓
唔係話資料淨係儲喺自己手機咩

蘋果試過嘟到喎

其實係一裝就攞資料

此post已完

唔係扮架喎